袋住先＝集中營見

絕對唔可以袋住先

五大訴求 缺一不可

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
now too late
而家係五大訴求,缺一不可

首先係新屋嶺。之後會起多d集中營

還香港人一個健全的制度
五大訴求 缺一不可

一路袋住，一路爭取其他四項！

淨袋撒回
香港人同乞兒有咩分別?
7條人命 3隻眼 無數既傷殘
要你句撤回?

撤回係min pay，唔代表剩底唔使還

絕對唔可以袋住先
袋住先就齊齊入集中營
五大訴求 缺一不可

核彈！！831太子站恐襲受害者證言！！

bin個袋住先我就同bin個割

唔L袋住先呀 要袋L哂呀
五大訴求 缺一不可